泛民贏左，跟住呢？？

4年又4年咁出現果啲咩非建制議席增加嘅勝利假象 歡呼過後 香港只係變得愈黎愈差 現行制度 以及呢班人嘅遊戲之中 香港沒有出路！ 仲要繼續睇泛民同建制果d大戲？ 返工時間屌柒對方老母 放工即刻請飲！ 如果你真心為香港，你根本不可能唔同市民一齊仇視果班共匪爪牙！泛民戲子，死不足惜！請勿再將香港命運與泛民議席綑綁在一起！不齒泛民嘅人，請忠於自己的想法，唔好含淚！

錯台，sorry

然後就話你班人係鬼

用負評黎說話，簡直係泛民本色

咩結果都好
都係做狗

泛民輸左，跟住呢？？
香港進一步加速赤化
變成中國其中一個城市
跟住呢?

勇武抗爭?唔夠打架wo 同埋冇咩人會支持
咁之後點? 有冇藍圖?

Blame the victim 係咪就係有用?
你覺得搞到今時今日咁所以責任都係泛民?
可能佢地都有d 責任ge 例如以前唔會係立法會每一個小組委員會同建制派玩到盡 on99咁
不過要負最大責任ge人其實係香港人自己

雖然再投比泛民的確唔會解決到d 咩問題 但至少唔會馬上增加問題先lor

好岩

結論都係做狗

辛苦哂打咁大段野 👏🏻👏🏻👏🏻

有咩咁辛苦 我打字好撚快

有冇諗過今時今日泛民本身都已經係一個問題？

搞清楚 你指ge 泛民係包括咩政黨先

爭屎

睇黎含撚派出現了， 打咁大篇野

全部 泛民二字都唔知點解？

個位天真的香港狗
重玩含撚投票，玩到悶啦

上次夠係建制全勝啦

佢想 spin 泛民有新舊泛民， 兩者有分別 , 然後解釋一餐之後叫你去含撚

而家直接投建制 抵銷番 含撚派嘅原好過

新嗰派眾志都dq晒啦 成個黨dq呀 仲有閪人咩
唔好同我講區諾軒係

我係焦土派。。。。
你直接投建制啦

大家都係狗 不要分得那麼細
明明common sense 話比我地知 你投建制派就係100%死 投非建制就未死得住
你都要叫人唔好投非建制
一係你就係5毛 一係你就係on撚9
我問你非建制係呢一刻有咩問題你又答唔出
一句話人含撚就當反駁左
大佬可唔可以唔好咁懶 比d supporting 來睇下啦

你要玩焦土，如果你有發展藍圖有plan, 係work ge, 我真心會支持架wo, 但你又冇
我作為一個選民 我聽個痴線佬講ge 話我就唔只係香港狗 直頭on99 tim

大佬 社記人力未必包架wo

好同意

班on9 5毛成日扮本土迷惑人心叫本土d人投建制

擺明就係搞分化

姐係如果眾志冇比人dq 你會投佢?

屌你， 呢個含撚派係唔係ON 9？
泛民好有問題
梁耀忠 同 關鍵一席唔關鍵
督灰割席都做堆

含撚派唱雙簧
射對家都唔會俾你泛民當選

我又冇話投建制
棄票唔撚得啊
泛民咁撚惡架咩
對住共產黨又唔見咁惡

姐係呢 做人唔好咁懶
魯迅話中國人論理係好撚垃圾
因為佢地從來唔會就事實來辯理
如果你係5毛 你當然覺得做中國人冇所謂啦
但如果你係焦土派 就小心d啦 中國人呢個朵臭架
你唔同意 你咪就論點提出反駁lor
打字多與少又有咩關係呢

唔係要泛民贏

大局係要保皇輸

保住可以反對中共害港既聲音

就算泛民反對聲唔夠大都冇理由加個敵人去戰場

所以叫投保皇一定係5毛

跟住個個月袋10餅野

然後等閒寸鳩本土派囉

幾時開始泛民嘅定義唔包社記人力？
選舉到了先嚟割蓆？
btw大量嘅白票廢票正正先代表住選民想投票但冇個啱嘅真實意願 絕非毫無意義
含撚投邊個先係真正將你嗰一票嘅意義意思扭曲晒
其實投邊個都係死 倒不如遵循自己嘅真實意願好過
兩年前補選大選係咁 兩年後嘅今日亦都一樣

投個范國威同本土割席打壓本土派?
投另一個梁耀忠入去做埋啲讓主席位級數嘅賣港行為?
投另一個陳志全入去玩鐵鍊當抗爭咗消磨香港人怨氣同意志?

唔割陣間dq all一齊死?

正常人都明既野你講到係出賣隊友

打機都明白咩叫為大局為隊team犧牲

殺你既敵人唔屌你走去屌隊友

投白票都好
D仆街扮本土叫人投建制真係屌老母

其實係可以 只係你on9姐
同埋我唔撚係完全支持泛民 只係唔想建制贏姐
咁就叫惡?

到2018仲講大局為重
你班含撚派完全無變過
再投販民就會激嬲共產黨TIM
大家一齊ALL IN 建制
唔好俾藉口共產黨， 好唔好

五毛咪撚扮晒嘢啦
係咁叫人唔好含撚投泛民
目的咪就係想界撚晒泛民啲票跟住建制狗贏

簡單D一句 ， 你叫人含撚就得啦， 唔好打咁多字， 人力打手

你依家咪係叫人投建制囉共產5毛狗

冇話界唔界
票就係我既
你地惡到咁既咩

你地夠票就唔駛扮本土叫本土投埋建制啦

今年維尼登基用多左錢,掌心雷計劃唔夠經費?

你班含撚派好惡啊， 都2018 年仲講
“唔投泛民就係鬼”
你哋大台拆撚左啦

如果冇
事實係dq晒 泛民無人可揀

今次得返泛民同建制
你叫人投建制唔係鬼係咩呀

慳d啦死5毛
你迷惑一次我解一次

票係你嘅，你投乜我唔理
咁人哋投乜關你撚事？
係咁叫人唔好投泛民
唔係想仆街建制狗贏係乜？

棄票

泛民狗而家連做戲懶收撚皮啦

宜家啲本土派都比個濕鳩政府dq晒
淨番泛民同建制狗揀
一係泛民贏一係垃圾建制狗贏
屌你叫人唔投泛民咪即係要仆街建制贏

同意

大量嘅白票廢票正正先代表住選民想投票但冇個啱嘅真實意願 絕非毫無意義
含撚投邊個先係真正將你嗰一票嘅意義意思扭曲晒
其實投邊個都係死 倒不如遵循自己嘅真實意願好過
兩年前補選大選係咁 兩年後嘅今日亦都一樣

又loop

兩者都無分別
建制當選同泛民當選咪一樣
建制A隊 同 B 隊姐

樓上班5毛狗扮本土食撚屎啦

我就唔信本土情願比建制贏

老實講 ，消磨香港人怨氣同意志係2014雨革。
如果當時唔係比人清場， 而係自己散水， 我覺得士氣會冇咁差。當然你可以話係大台左膠搞到冇得勇武抗爭，阻撚住本土派，但事實證明左本土派係團結唔到人出來行。而且我又唔覺得在場係夠人去做呢件事 。 你叫港豬去投個票都難啦， 仲話去打?

梁耀忠果次on9 所以就連坐法燒落其他人度?除非你話其實佢地全部本質都係咁

我當你真心支持本土派，依家得番非建制同建制，冇本土。咁你就會因為條氣唔順所以增加建制派贏面，因為唔想含所謂ge 撚，如果係咁唔make sense ge 話其實係冇咩好講。

我覺得如果香港政制上要唔加速赤化，唔好講話要多d 政治冷感ge 人支持你地（本土/泛民/非建制），呢一group 人本身就要團結一致先做到

你唔敢講你支持？我驚眾志出來選你話人含撚咋

麻煩你去叫建制班人投白票

明顯你目的唔係要建制輸,而係要泛民輸

今次選舉泛民輸就代表建制贏

我目標係要建制輸

你既目標反應出你同5毛建制係一隊

即話唔理你講咩

你目標說明你係5毛

先撇開唔講白票嘅意義
宜家非建制嘅議席得番23席唔夠三分一
如果之後6席比晒建制狗
民主派冇咗否決權
咁立法會就正式收檔
當務之急係要保住個三分一議席

你估人佢唔知咩, 佢擺明五毛扮本土迷惑人心

保皇黨出醜有得笑下都好

守住關鍵一席咁含撚嘅說話都講得出
楊ON Q條傻仔有幾關鍵？
ALL IN 建制

第一次聽泛民係victim

其實你做5毛打手係照post計錢定點
你地夠唔夠膽屌習總登基單野
你敢盡力屌共狗我可能信你係非5毛
定你地有守則唔屌得你地個黨?

五毛全面進場

佢地想洗走我地既重點

近排 bill bill 嘅笑話唔錯，我投Bill bill 一票希望佢係未來日子為大家帶來歡樂

兩害取其輕
明唔撚明啊？

非我即敵 飯民最愛咁做
有番個1/3否決權 你都淨係得番廿三條可以表演吓
飯民有冇否決權 啲議案都係照過 你哋又有冇反省過試吓變吓
淨係識乞票

投俾泛民就唔會增加問題

咁唔撚通香港而加啲問題一開波就係到

屌你老母

年年都係咁講
日日都民主最黑暗
每逢選舉就關鍵一席 兩害取其輕

23條 過半數就通過到啦
同埋成班泛民含過支持23條嘅曾俊華
邊有道理可言
到時泛民 咪缺席唔投票
個否決權一早廢左

飯民齊腳開會都已經要謝主隆恩

仲有選情告急， 叫大家準時含撚

唔投泛民班撚樣就係想佢地輸啊屌

你老味 下下都有班柒頭含撚投佢地

唔洗做啲咩都有議席 咁洗撚抗爭 洗撚改進咩

抱住咁既心態 重要人地射多幾席俾佢地？
屌你班撚樣都痴鳩線

講咁多想泛民贏要建制輸做乜呀
正常投開你泛民嗰啲，依家投你都唔知做乜柒啦，之前超區我就投廢票嘅
點解得兩派人我就要係咖喱味屎同屎味咖喱揀呀？
兩派都係港共派出嚟要你二擇其一，本來有本土派或者港獨派佢就唔俾你揀
我唔想食唔可以唔揀呀？迫人食咖喱味屎
依家好多都知自己食屎咖喱味屎食咗好多年，想起身又唔得？

屌你老母

泛民爭取民主爭撚左廿鳩幾年
形勢仲差過以前

原來咁樣只係 “有D責任 ”

我屌你老母呀

凌晨三四點入黎時事台成大半頁都係d咩醫科生 白汁雞皇飯喺度推post叫人唔好投泛民

講咁多想泛民贏要建制輸做乜呀

依家班五毛最怕大家理性睇倒今次選舉泛民輸等如建制贏呢個重點

我咩都唔理,本土泛民我都含

就係唔含同唔想建制贏,所以投泛民

佢地擺明五毛扮本土搞分化

選舉到了
同埋見有啲時間得閒咪撚吓人囉

投唔投，投邊個，廢票白票，最後結果係點連登仔都照嘈照屌
補選係一場必輸既仗

有冇第二句架 比啲新意好冇

你地咪仲冇新意
我就唔係打工出post

你打緊工就真係比d新意

選舉到了所以你要開工

選個白頭佬之流既人入去自動放棄做主席
選難民之父入去幫蝻蝗爭取權益

你含撚埋我嗰份啦仆街

依家班五毛最怕大家理性睇倒今次選舉泛民輸等如建制贏呢個重點

我咩都唔理,本土泛民我都含

就係唔含同唔想建制贏,所以投泛民

起吓底先講嘢啦傻仔
請善用起底功能

射落海都唔益你地共產AB隊

咁你去投成千憶起膠鐵禍港果班

一起咪肯定你五毛狗囉

依家班五毛最怕大家理性睇倒今次選舉泛民輸等如建制贏呢個重點

我咩都唔理,本土泛民我都含

就係唔含同唔想建制贏,所以投泛民

結果都係解釋唔到點解要投票俾一班對選民冇好處而且有害嘅泛民
只係靠一個極薄弱嘅理由唔想建制贏所以投泛民混淆視聽

今次保選冇第三個party

我諗得最簡單就係唔想比多隻建制狗去議會

順便block多幾個飯民打手

Block埋班5毛

永續含撚

唔好含唔含混淆視聽

多隻建制禍港狗定多個廢柴泛民入立法會,大家識選擇

結果係多隻建制禍港狗定多個廢柴泛民入立法會

話我含撚都情願後者

就算有 你班撚樣咪又係割蓆 話人地黎界票 建制B隊 講到非泛民就係鬼係異類 番去食屎啦

補選近了，回顧下泛民立場

2014年1月17日
就終審法院就新移民綜援的居港年期規定的判決立場書

2013年12月17日終審法院裁決2004年政府將申領綜援的資格由居港1年收緊至居港7年的做法違憲（案件編號：FACV2/2013）。就上述的判決，我們的立場如下：

1. 社區組織協會蔡耀昌因參與綜援案，他本人及其家人的安全遭人威脅，在其個人社交網站內收到大量惡意留言和恐嚇，雖然蔡耀昌已報警，我們對這些恐嚇行為表示震驚和憤怒，並嚴厲譴責有關違法言論，要求警方徹查。

2. 我們尊重及認同法庭的判決，有關判決維護了人權作為香港的核心價值，使人享有免於飢寒的生存權。

3. 綜援制度所保障的是「基本生活」的維持，是一張安全網。綜援協助的對象，是生活困苦而經濟上無法自給自足的人士，綜援制度應該是基於需要，而不是申請人的居港年期。

4. 自1970年以來，公共援助一直是以居港一年作為界定在港長期居留，作為申請資格。至2004年，政府才把居港年期一年增加至七年，導致很多有需要的香港新移民家庭得不到援助。我們認同把申請綜援的資格恢復到2004年前的規定，只要是香港居民有實際需要，便可申請綜援。

5. 我們認為家庭團聚是國際基本人權，並支持維持以家庭團聚為目的的單程証配額。同時，我們要求特區政府應行使審批入境權，使審批制度能彰顯家庭團聚的原則。

6. 最後，我們希望判決不會加深社會對新移民的歧視。綜援的新移民領取者大多數為貧窮家庭的婦孺，幫助新移民能有助他們融入香港社會，在將來共同為香港貢獻。
聯署立法會議員：
何俊仁 李卓人 涂謹申 梁耀忠
劉慧卿 馮檢基 李國麟 湯家驊
何秀蘭 張國柱 梁家傑 胡志偉
莫乃光 陳家洛 梁繼昌 郭家麒
郭榮鏗 張超雄 單仲偕 黃碧雲
葉建源
2014年1月17日

我屌你老母
你完全回避左泛民本質上係仆街既事實
一味推建制，做乜鳩姐，唔好咁低質啦

廢柴泛民一樣係禍港狗

禍港同廢柴助紂為孽 有分別咩
就係因為年年都含撚 先nothing changed good at all

後者某程度比前者更為無恥

聽日投票係投緊打壓本土咩？

打壓本土最多係政府同中共,今次dq係邊個搞出黎

你講到自己咁本土應該叫人唔好投建制

而唔係叫人投建制

利申我上次投左比本土

投建制唔係政加助紂為虐？
五毛真係咩都講得出

含淚投泛民，投到個白頭佬有主席都唔做

含淚投范國威，點知佢同光復行動既人割席，仲要支持新移民津貼

仲要含淚接受呢班垃圾到幾時

呢班泛民根本唔係同路人
根本泛民就係香港赤化既幫兇

投建制連連登高登都極速冇埋到時係地失業唔驚哦？

為左唔要個幫兇,所以要個真兇
Goodest logic

奸臣同內奸有咩分別？
咁都唔明嘅你都係繼續含啦
記住深喉含到雪雪聲仲要好舒服咁款唔好有咩不滿喎

多隻建制禍港狗定多個廢柴泛民入立法會

話我含撚都情願後者

嘩屌你 重好意思講dq?

Dq果時泛民班畜生咩反應有目共睹啦
唔係咁撚樣都話冇問題下話？

重好意思話上次投本土
今次反而助長班畜生 乜撚野標準黎

講到咁你咪仲衰奶緊共產黨大陸佬屎眼

就終審法院就新移民綜援的居港年期規定的判決立場書

2013年12月17日終審法院裁決2004年政府將申領綜援的資格由居港1年收緊至居港7年的做法違憲（案件編號：FACV2/2013）。就上述的判決，我們的立場如下：

1. 社區組織協會蔡耀昌因參與綜援案，他本人及其家人的安全遭人威脅，在其個人社交網站內收到大量惡意留言和恐嚇，雖然蔡耀昌已報警，我們對這些恐嚇行為表示震驚和憤怒，並嚴厲譴責有關違法言論，要求警方徹查。

2. 我們尊重及認同法庭的判決，有關判決維護了人權作為香港的核心價值，使人享有免於飢寒的生存權。

3. 綜援制度所保障的是「基本生活」的維持，是一張安全網。綜援協助的對象，是生活困苦而經濟上無法自給自足的人士，綜援制度應該是基於需要，而不是申請人的居港年期。

4. 自1970年以來，公共援助一直是以居港一年作為界定在港長期居留，作為申請資格。至2004年，政府才把居港年期一年增加至七年，導致很多有需要的香港新移民家庭得不到援助。我們認同把申請綜援的資格恢復到2004年前的規定，只要是香港居民有實際需要，便可申請綜援。

5. 我們認為家庭團聚是國際基本人權，並支持維持以家庭團聚為目的的單程証配額。同時，我們要求特區政府應行使審批入境權，使審批制度能彰顯家庭團聚的原則。

6. 最後，我們希望判決不會加深社會對新移民的歧視。綜援的新移民領取者大多數為貧窮家庭的婦孺，幫助新移民能有助他們融入香港社會，在將來共同為香港貢獻。
聯署立法會議員：
何俊仁 李卓人 涂謹申 梁耀忠
劉慧卿 馮檢基 李國麟 湯家驊
何秀蘭 張國柱 梁家傑 胡志偉
莫乃光 陳家洛 梁繼昌 郭家麒
郭榮鏗 張超雄 單仲偕 黃碧雲
葉建源
傻閪，肯答未呀？泛民本質上係咪仆街？
唔好再避啦，拎建制都擋唔到架

本土派立場會唔會撐新移民吖嗱？
你繼續避，我繼續POST

Dq我見倒出文係劃清界線但出入議會仲係幫住被dq既議員

出文劃清係怕比中共連坐

人之常情

咩標準就好簡單

多隻建制禍港狗定多個廢柴泛民入立法會

話我含撚都情願後者

「民主黨主席何俊仁、副主席劉慧卿、支聯會主席李卓人、公民黨湯嘉驊，四個民主派嘅議員在議事規則委員會上，支持修改議事規則」

〈賦予委員會主席權力 驅逐行為不檢議員〉議案獲多數通過，投贊成票泛民主派議員包括 何俊仁 李華明 涂謹申 張文光 劉慧卿 李永達 甘乃威 黃成智 余若薇 湯家驊 梁家傑 陳淑莊

我都知泛民含中共含到雪雪聲

你都on 79我唔buy佢地某d point就要buy個敵人？

你咩心態目標要建制贏共產黨全面治港23條立法大家有目共賭

聽日場選舉就係建制對泛民

你就叫人唔好理建制d仆街野

淨係睇泛民既仆街野所以要投建制

你做5毛都唔好做到咁hea

Don't put words in my mouth
打稻草人有意思咩？

我問你泛民係咪仆街，你都唔敢答
仲夠膽屈返人

你呢個含撚派真羞家

大陸版bang 三國殺

答你政客有邊個唔仆街

依家班五毛最怕大家理性睇倒今次選舉泛民輸等如建制贏呢個重點

我咩都唔理,本土泛民我都含

就係唔含同唔想建制贏,所以投泛民

收皮啦五毛

屌你老母爛臭閪幾撚時去仆街死？
咁都講撚得出
幫飯民含含含含到個腦都冇撚咗？
肯幫梁游只得部份 亦只限係立會上
明明實際上殺到埋身 但行動上抗拒做更多之餘
輿論上民情上仲更加係幫都唔幫 孤立佢哋 甚至暗地踩多幾腳
光環就識cap 成個不公事情係佢面前 唔關自己人事就割
如此垃圾仲迫我含？

販民

真係等睇建制輸左你地返大陸5毛打把論罪

戇鳩仔
我邊句叫人投建制

叫人唔好含撚 = 要投建制
呢D咪叫非黑即白囉

第二，立會選舉原來係建制對泛民
你知唔知立法會係乜野，有咩功能？
獻醜不如藏拙啦
選代議士比你講到正義聯盟咁
代議士立場代表唔到我，我都仲要去含撚
你就真係侮辱左民主選舉啦

我撚有講過立法會function唔好屈我
另外聽日一係就建制,一係就泛民我冇講錯

第三你地五毛眾多樓上的確有個咩醫生叫人投建制

你覺得叫人投建制有問題你應該屌佢

我唔係見倒有條仆街五毛叫人投建制我都唔駛5點都唔訓

講多次

我唔想投垃圾泛民

但冇得選擇

掛本土就比人dq哂

你地投白票變相幫建制我唔反對,但我自己個人意願係一思幫倒建制既野都唔願做

所以迫於無奈係要投垃圾泛民

致於扮本土叫人投建制,見一個屌一個

贏左會點我諗唔到，輸左會點你諗到啦。
《十年》呢齣戲唔知你有冇睇，我就係覺得入面嘅場面根本係預言，學校禁止講廣東話、強制升國旗⋯⋯

我唔想我自己有份導致咁嘅局面出現，或者話係想繼續掙扎/凌遲處死/唔屈服/咩都好啦，我會自己投返我良心過意得去嘅嗰一票。所以，你投咩，你自己決定啦。希望你唔係五毛啦

根本邊個贏都改變唔到

假設本土贏左又點

好美好嘅幻想就係民選代議士係議會發揮功能，一邊做公眾教育工作，更多人覺醒，然後選選選全部立法會議員直選，全部都要靠真材實料先入到議會。幾咁美好嘅童話故事~

錢囉,資源囉
你睇油梁dq當日 犯國威已經仆出嚟話想選
口水都留埋

拎嚟幫義士打官司都好過益犯民

宜家投白票係咪即係諗住益鳩bill 同 建制

你可以覺得係架
焦土就係攬埋d覺得投犯民冇問題既人一齊去死

一句講晒，依家dq議員嘅生殺大權喺港共手上，任何有能力阻倒佢赤化(簡單啲講，做倒野) 嘅人都會被dq. 換言之，留的低嘅係咩人，心照不宣。用含撚黎減低赤化，係唔存在。因為呢個statement計漏左港共可以做嘅其他野：dq你、告鳩你、剪你布、趕你出立法會。總結： 白票。

樓主呢班五毛咁快潛左水

原來最大責任唔係支持建制ge 藍絲
唔係冷感ge 香港人
唔係on9 焦土派
唔係5毛
不如你番中學學下d logic 先啦

焦土撚:我地最鐘意含彪彪條撚,奶陳家佩個臭西,畀廢柴鄭泳舜屌屎忽
全港市民日日被保皇歪理洗腦,極權政府蹂躪
同時民族黨堡主一路出聲明,一路吹雞搞軍火革命
過多幾年就人人可以勇武到可以打低曬解放軍,香港獨立建國!!YEAH 唸起都興奮

民主黨係無參與過

闢謠:泛民冇幫梁游?

資深大律師律師李志喜指，法律條文只要求宣誓人讀出誓詞，但無要求規管宣誓人的態度及行為，而宣誓是否真誠及莊嚴難有客觀標準。

幾有當年大家喊住要含薯片叔叔撚嗰種lesser evil嘅風範

笑撚左
97到2018足足廿鳩幾年
本土派同焦土派出現左幾多年呀，關佢地撚事咩

當年立會民主黨投票六四比，泛民毫無長進
性冷感香港人都係佢地一手做成

你仲好意思廢UP

唔投你唔代表我唔支持民主 我係唔支持你咋 唔好將民主同你揾綁在一起

教協咪就係販民的打手
教協最撚支持普教中

民主黨黨毛又放回力標